太子道東新蒲崗段轉左行50 好on9

本來行開70

照行70

咁轉右係咪都變埋行50?

照行350

行幾轉都有白色van仔set 相機影尾

你個名都答左你啦，洗理佢行幾多咩

彩頤花園都要行50，on99
條天橋而家又唔封，垃圾政府一時一樣

因為整路臨時安排wo

條路整十年都未整好

拍得住屯公由油站入出元公口果個位 整一百年都唔會整好

70>50 係上個月開始wo

我住果頭既，仲記得上月見到有告示話會臨時改車速，行太子道都慢返行（隔離線車死沖爛衝）

無知一問 白van 係會影快相？我只知有寶馬隱形交警

通常果個位有相機就會泊架白van係到 個差佬會企係架van隔離影

會追

富豪東方對出廢橋底成日擺地炮，影完寄信

我今日揸完由觀妖落太子道東好似唔見有50牌
仆街今日揸70tim

今日先啱啱行過 啲車冇一架行50

我今日試下50跟本行唔到 d車係咁推我

岩岩1點左右行過，跟住部紅van亞皆老街一落橋架紅van dup車我又跟住dup, 原來酒店廢橋有地炮

見到白van停一條無車停既路邊就要小心，
富豪酒店東行、坪石麗晶巴士站西行成日擺